老老實實 果d小型空氣淨化器係咪scam野黎架

我屌你老母 我老豆信到十足十 覺得有用 琴日落街 一個口罩都唔撚帶
明明我地屋企根本有口罩
加埋我果座大廈琴日face checked左有人要隔離14日
我唔撚想攬炒死啊

100%防催淚彈

*fact

老實講唔會work
-個人定係度唔郁: 你部機仔個構造邊會影響到成個範圍嘅空氣, 又唔係你平時見到嗰啲air filter/cleaner咁抽氣-> 潔淨 -> 排出乾淨空氣

-個人係"行緊"狀態: 你部機邊有可能仲維持到成個"field"

心理大過實際
一定口罩有用過d迷你淨化機

範圍細到無意義

你老母睇得hunter多?帶上身自動發動圓?
大部機用黎淨化空氣都要固定15mins啦

如果你個鼻生係心口到可能防到1%既

果d機最多過濾到細菌 花粉 塵 而達到所謂既空氣「淨化」
最可悲係病毒 （武漢肺炎）因為太細粒 過濾唔到

建議巴打快d叫你老豆戴返口罩

真係咁撚勁 空氣污染問題一早解決左

智商測試機黎